同男友母親相處唔到

一齊左半年左右食左幾次飯已經有d頂唔順佢媽咪 可以點算
講d例子 我係單親家庭長大 佢媽咪好鐘意拎黎講 有次同佢d親戚食飯 我𢳂好少飯 佢有個親戚問我做咩食咁少 佢都要答我因爲得我得媽咪 而我媽要返工唔煮飯 所以食唔慣飯 都唔明點解要提住 其實都唔係第一次
仲有佢知我養貓 得閒又話我d衫多貓毛好污糟 明明我出親街都用碌碌碌下先 又話如果第時結婚/有左 就要送左隻貓俾人 唔係好多菌 又試過wp d content farm 弓形蟲入腦定上眼嘅乜乜77link黎 見到真係燥到爆
佢仲對我份工有意見 我做護士 有次我男友中流感 佢就話我都唔知喺醫院惹埋d咩菌俾佢個仔 我都唔知同佢講乜好
而家男友又叫我聽日去佢屋企食飯 真係想同佢講不了 但佢媽咪除左呢d 時候 其他時間都算錫我去旅行實買手信俾我仲要feel到用心揀過 同埋又成日好開心咁同佢d親戚講我係佢新抱仔 但講實性格真係難頂 我有同男友講過 佢話佢媽不嬲都咁 唔洗太上心就會慣 唉 唯有喺度呻下

結婚之後洗咪一齊住？

你男友冇出口幫你??

如果你條仔唔幫你出聲，佢註定係個聽老母嘅人。呢啲分手都得。

btw依家佢老母都俾咁多說話你，將來結婚之後會點 自己諗啦。

你男友好撚廢

半年就見家長

佢都有轉移下話題嘅 佢老母每次講閪野都係講下笑咁講 但都幾銀耳

會搬出去呀

叫你男朋友講兩句啦
係人都知家庭背景嘅嘢唔係想講就講
當事人聽咗會唔舒服好正常
事實係佢失言，仲要唔係一次
你男朋友有責任提下老母

佢係幾錫佢媽 但又唔係乜都問過佢媽先做/食屋企靠屋企果d人

好黑人憎

廢柴男友
係我既話即刻屌撚柒我老母
連自己條你都唔保住

咁既人都有女鍾意

講者無心 聽者有意囉

咁都忍得，屎都食得啦絲打，唔買樓唔結婚，唔結婚就分手，完

有時喺度諗 如果以後都要對住佢阿媽都唔知點算

老人家係咁 我啊媽都係咁

佢有d我又有d搬出黎住 都唔算咩大問題 係如果真係結左婚 好驚有婆媳糾紛有排煩 同埋好驚佢真係想dum左我d貓

唔係一齊住掛

係 佢講所有mean野都講得好自然 關於家庭背景果d我男友都話過佢 佢話係關心我先咁講 唔係想俾說話我聽

你唔好直接話男友老母不是，不過要提下你男友要識做，叫佢提下老母唔好再失言，刻意數落單親家庭好低素質

記住你係同你男友拍拖
唔係佢老母
你識討好你男友就得
佢媽講咩唔使理
唔好浪費段感情
最緊要你又無做錯
不過
你男友口都唔幫真係廢廢地

其實做男友都好難話幫邊邊wor
唯有提下老母 解釋俾佢聽會hurt 到人
但有D老人家又係有自己諗法唔聽人講 控制唔到佢
唔通又要同佢地嘈 屌鳩佢咩 始終係阿媽
有時係要互相就下 唔夾一係咪見少D 接觸少D
一係慢慢溝通相處再磨合
千其唔好硬碰硬 搞到三方都難受

要講嘅樓上都好多人講過啦
係你老母面前保護唔到你嘅男朋友唔可以要
唔係就算結到婚都辛苦一世
咪話冇警告你喇

將來真係結到婚 你又生左仔
你未來奶奶一定叫你丢左啲貓去 諗都唔洗諗啊
除非你男朋友肯企硬幫你護住你

Btw, 我就係因為我啲貓同我拍左拖一年既男朋友分手
對我黎講 男朋友無左可以再搵過
貓就得你一個 無左你就bye9bye